"Er zal een pakket naar Calais, morgen?"
"Ja, sir, als het weer en de wind sets draaglijk fair.
Het tij zal dienen behoorlijk netjes op ongeveer twee in de middag, sir.
Bed, sir?"
"Ik ga niet naar bed tot 's avonds laat; maar ik wil een slaapkamer en een kapper."
